# HW_L1_T2_DigitConverter

Интерфейс DigitConverter позволяет сконвертировать число в другую систему счисления

1. Напишите класс DigitConverterImpl, который реализует интерфейс DigitConverter.
2. Обработать ситуации когда в метод передаются некорректные аргументы
3*. Реализовать метод convert(double digit, int radix, int precision)

# Критерии приемки

1. Класс должен быть протестирован с помощью JUnit на предмет возвращаемых значений.
2. Написать тесты на альтернативные сценарии. (когда метод выбрасывает исключение)
3. Прислать PR из ветви feature/DigitConverterImpl в ветке feature/DigitConverter в вашем репозитории
